裝修都可以俾國際社會接受

從來起兵用動武都有條件同理由

鶳就係人地先用武，我地先以武止暴

除左藍罷買，紅裝修外，我地都為裝修加入更明確嘅理由

Popo開1槍(海綿/布袋) = 爆1間鋪
Popo開實1槍實彈 = 爆5間鋪

因為首先暴力嘅係狗隊，我覺得大家開始連實彈都麻木! 我地裝修係應該帶出以牙還牙，以暴還暴，用行動抗議警暴!

爆完間鋪，大大隻字寫返以暴還暴，最好拎埋粒射完嘅海綿彈塞入牆度做文宣，一鋪一彈。

如果狗隊唔出爆力武器，我地先會考慮停止裝修囉。

［分化收皮］香港01分化民陣失敗，聲稱裝修過火、民意逆轉

推

push

抗議警暴=無差別爆舖？
不推文回覆

都係嗰句 對準中共政府黑警先嚟搞 唔關事嘅唔好搞 盡量對市民造成最細影響

On9 仔， 不如先搞apple store 好唔好？ 你知唔知自己講緊咩？

你話射一次爆一間警署就話姐
警察射做咩爆鋪

梗係爆紅鋪啦

公投 use live channel to a temporarily english channel

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區 pls give like if you love it

紅裝修呀，爆一間紅鋪呀